拖糧日記

雖然唔係好多錢 但老細真係好仆街
等件事正式完咗就開post警戒世人
屌你老母求安慰呢兩年已經夠黑
諗住幫補下家計返下part time就俾人拖糧
最近準備搞上勞記 有咩要特別留意/準備？

邊行

首先要開名先

Audit 邊間就唔自爆

所有程序上未完 自爆不利自己

唔係

突然發現原來唔只我一個俾人拖糧
雖然少咗孤單嘅感覺
但係咁多人都要Suffer同一樣嘢 真係好慘
咩方法都試過 都唔想告上勞記

唔上勞記你就得個講字，咪呻啦do it

一定會上勞記啦
我意思係如果有得揀都唔會想去到最後一步
係個老細on9 咁小錢都呃細路
同埋我想知多啲上勞記要注意嘅嘢啫
大家都知道1823個Hotline係濕鳩㗎啦
問咗都多撚餘 想準備好啲先去勞記

直接去分區辦事處快啲
定係send email覆會快啲？
同埋想問係咪去返最近嗰頭嘅分區辦事處就可以？
小弟真係乜都唔識

希望Ching一切順順利利
Btw你係直接cap 定係文字匯出對話？
同埋想問咁你有冇落過去分區辦事處？
我覺得我冇咁好彩㗎啦 老細講到明而家冇錢出糧